求其搵個14k新義安坐館做香港高官合法性都高過而家呢班被美國制裁既通緝犯

支持老衲做特首

老衲係深圳人民醫院院長

老鳳認同

依家唔係有條PK 做緊咩？

香港係大英帝國的領土。

黑社會同恐怖份子比邊個大罪d